其實富奸係唔係死撚咗

之前休極都有啲關於佢既無聊新聞而家直情聲都唔撚聲展你老味肯畫翻Hunter未啊

死都畫埋先好死呀喂

邊樣先？

中共武統台灣
富奸完成Hunter

有生之年系列

重慶森林2020上演先

咁既速度要吸血鬼先得

Jump而家紅撚埋咒術同鬼滅都唔撚使靠佢 條撚屌大把稅收又唔撚想畫屌

PS5 就出, 更加唔駛見到佢

見到鬼滅咁神唔敢畫落去
獻醜不如藏拙

搵到老豆當完左 黑暗大陸似係編輯逼鳩佢畫

依d垃圾有咩好睇

套野d細蚊仔勁到不合理 得細蚊仔先會爽

冇架啦
吹得太大
係咪爛尾
結果一樣
唔畫仲起碼唔洗辛苦
得聞出下手遊又汁啲版權費